% Acknowledgments. 
%

โครงงานนี้ได้รับการช่วยเหลืออย่างดีจาก อาจารย์ นาวิน สมญาติ, รองศาสตราจารย์ ดร.วันชัย ไพจิตโรจนา และ พว.ศศิพิมพ์ ไพโรจน์กิจตระกูล ได้เอื้อเฟื้อเวลาอันมีค่าให้กับผู้จัดทำที่ช่วยให้คำปรึกษา ช่วยแก้ปัญหาต่างๆ เกี่ยวกับโครงงาน

ขอขอบพระคุณ อาจารย์ และผู้ที่เกี่ยวข้องทุกท่านที่ได้ให้กำลังใจและมีส่วนช่วยเหลือให้โครงงานฉบับนี้สำเร็จลุล่วงไปได้ด้วยดี

ผู้จัดทําขอขอบคุณทุกท่านที่ช่วยเหลือและหวังว่าโครงงานนี้จะมีประโยชน์สําหรับผู้อ่าน ทุกท่านไม่มากก็น้อย\\\\\\
\begin{flushright}
ศุภกิจพล ศามาตยมนตรี

กรกฎาคม 2563
\end{flushright}

